［殺戮的天使］點解仲未做完

搵唔到討論post

但做到14集都未完

做兩季會唔會誇得濟（無玩game唔知之後會點）

16集 講明

仲要睇多兩集

第9集開始劇情唔夠緊湊

建議一次過睇晒

呢幾集Zack 好型

PUSH好好睇
下集完啦

遊戲: zack最後同 Rachel 逃走左

真心好睇

唔係open end咩？ 可以係一齊死可係逃走

動畫尾似係Rachel 自己ff用把刀据開窗跳落去

一開始我都咁諗
但google完原來係私奔end

我都google睇咗d，遊戲表現似係open end，但作者話係GE，但動畫比我感覺就似BE

動畫主要個矛盾位都係果d血跡,
因為zack入黎果時明明冇但最後就有
但既然作者話ge咁就ge, 我都想佢地係ge

終於完

追咗咁多集終於見得返外面嘅世界

神父點解咁神出鬼沒，可以一下就上咗樓梯頂

btw ED千菅春香幾好聽

好撚好睇

有冇LINK?

ED好高汁
個陣楚楚可憐嘅感覺